嚴重漏洞！！微博教湖北佬走法律罅搭船嚟機場轉機播毒

港共禁湖北佬入境香港
但如果係蛇口搭船直入機場轉機同埋飛嚟香港轉機就唔當你入境香港 （如果get左請指正）

留意返 轉機客係唔使過海關
而蘋果仲報左轉船個碼頭檢疫措施極差

【武漢肺炎】機場海天客運碼頭不設防 機場人員：或成檢疫漏洞

微博依家係度教人搭船嚟香港轉機轉船
諗下機場幾多香港人同職員就知個漏洞有幾嚴重
唔好彩中招帶返屋企一樣會社區大爆發

攬炒

咁夜希望推得郁

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

屌佢老未

Push

推

機場很危險

去第三國入境會感染幾多外國人
國際戰線！！！！！！

抗疫保命
推翻政權

依個要推

機場海天客運碼頭-深圳蛇口港
fc ed

封埋機場

推撚到上熱門 香港人迫在眉睫！

機場碼頭正常去唔到，好似係

cls

但如果係蛇口搭船直入機場轉機同埋飛嚟香港轉機就唔當你入境香港

如果我get錯麻煩入境手足更正

屌

push

香港人去唔到
要大陸澳門搭船嚟先得
直入機場禁區

推上熱門
碼頭存在感低冇乜人理

即捕即解

死開啦支那毒蟲

玩撚完

屌 幾撚時封關呀仆街林鄭

一齊死啦仆街支那人同出賣香港嘅新香港支那人

條仆街盾哥仲要重要的事說3次
但香港就完全冇人理

diu

由佢死都唔柒封關個陣 就知玩撚完
到底係班高官心目中 人命重唔重要？

全港死撚晒

奶共先係最重要

屌 痴撚線

仆您街
咁都得

準備攬炒

好撚危險正仆街

死卜街

你老味

推呀

屌 死全家啦呢啲人

完全正確
我屌撚哂班仆街蝗 咁撚仆街都做得岀

屌那星，唔好畀佢哋過嚟

蝗蟲死全家

仆街

屌 係咪痴撚線
幾時先肯封關
垃圾支那人屌你老母！

有冇人起佢底 私9佢

千其唔好搵高手hack入去微博 起嗰個「盾哥」嘅底 然後私了佢全家

死蝗蟲 死全家啦

咁遲先封武漢人入境已經on9，原來仲有咁多方法入境

幾時封關呀

PISH

班仆街真係無所不用其極

正仆街

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

屌你老母 到底欠左你地咩

tui

喪屍群

支那賤畜

你班大陸人 直接火化算啦

支那 死全家

推！

以後見到大陸佬

全部當有肺炎

點解個武漢在港學生會有身份證？

支那死全家

起底啦，咩人嚟㗎

希望可以係熱門留到聽朝推到比多啲人見到

唔係好愛國嘅咩
點解走
唔信國家啊？

推!

其實點解唔當入境？
明明入左香港bor
咁都得？

all part of the plan

香港居民但唔係香港永久居民
好似係咁

推
推
推

推完再推

想死

應該係學生簽證
就好似工人姐姐都有身分證 但唔係永久

屌你老母

屌冇所不用咁落黎真係Cls

因為禁區範圍轉機唔當入境，全世界都係咁
支那人係最狡猾的.jpg

唔係好明原理, 即係whatever 去到機場轉機果度就可以直接入境唔洗經海關??

由頭恰到落尾
見到香港人就知好恰喇

屌你老母呢d乜撚野人黎

賣港賊屌佢老母
有冇人有微博ac起佢底

所以宜家即係
因為依個方法唔計入境
班湖北支那狗就可以任入香港機場
咁樣機場返工既人就好危險
係唔係咁既意思？

dllm

咁即係點 佢去到機場禁區之後可以點

其實好多人已經黎左香港轉機去全球
包括LA確診果條友

緊急呼籲！香港人救自己！未來將一日感染20萬人？！〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-28

正解，逗留香港超過180日就需要申領香港身份證，屬於香港居民。同埋有一班畢業留香港既IANG大陸人，係可以直接過e道，唔洗行counter。(學生簽證要過counter)

wtf

Diu

佢自稱係香港資訊專家

嘩 吊 咁都得

推比記者睇

轉機去其他城市、轉船去其他廣東城市

對佢有咩好處 真係想搞狗香港

班人真係痴撚柒線

屌 推

香港政府同黑警係咁諗

如果係搭船黎香港既人 無論咩情況咩理由 取消航班都只可以原船折返 不可入境

另外今日開始 船公司唔再賣飛比湖北人 由香港出發既船

淨係知呢兩樣野

利申 機場CS

呢D唔係搞香港
係搞全世界

pish

1.係外地搭飛機嚟香港 唔使過入境 係抵港層直上離港層搭飛機離開香港
2.大陸澳門搭船嚟香港 唔使過入境 係抵港層直上離港層搭飛機離開香港
3.係外地搭飛機嚟香港 唔使過入境 係離港層直落抵港層搭船離開香港

中間接觸到經多香港人同職員自己諗

利申 係機場返左5年工

關於海天客運碼頭航線：

即係呢個方法可以照樣用香港做中轉站 但入唔到香港境內

屌呀一齊去碼頭屌佢地

賤種

屌佢老母死開啲啦

香港人爭氣啲 一齊三罷

轉機客係唔使過immi....

去唔到的

海天客運碼頭快船服務只限中轉旅客使用，並不適用於從香港出發的旅客。

dklm死lun曬佢啦

心

做得好

姐係湖北人冇得係香港搭船去支那同澳門
但繼續可以搭船嚟香港轉機？

仆街啦屌

正解
但中轉好多香港人都會中招

我都話大撚把漏洞渠道可以嚟香港，
實名制查患者來源？移動支付抓潛逃者？
監控鏡頭捉迷藏？

捉政治犯就得

有連登仔仲話內地實名制買票會查到來源，
真係利害了我的國

屌佢封埋個碼頭呀

可唔可以搭黎就冇收到風唔清楚
不過就知道今日船公司唔肯賣飛 啲湖北佬要人帶出去巴士站果個位 車去港珠澳

屌啊 行出arrival咪接觸到好多人

癡9線

死得

係經過南面廁所去巴士站既staff小心啲

推 屌。。。。

DLLM

痴撚線

up

支那人點解可以咁賤，不惜一切都要來香港

🖕🏻

邊撚柒個盾哥呀dllm

成班有腦喪屍

屌
Push

。

邊撚個黎？幫佢報名當兵
有冇疫區義工申請

已經有武漢人發燒經香港機場搭船走
被人捉到仲繼續偷走去澳門
仆街到

Cls 點先阻撚到班仆街黎
早幾個月屌我地屌得咁開心 有幾耐風流 有幾耐折墮

屌佢哋幾時收皮
正仆街害人不淺

屌你老母班仆街兩個月前仲屌緊香港人點樣搞事 話香港垃圾
你老母閪有時起上黎想千方百計想走黎香港
香港人前世做錯咩 要承受依班陷家產
香港無欠左你地架屌你老母

屌 唔封關再多資源都冇撚用

點撚算
我哋可以點做

林鄭幾撚時死

封關呀!!!!!!!

點解你班仆街仔食野味，要我地賣單

要學中東咁燒埋橋先叫夠做

係，仲唔知到步可唔可以轉出境

海天客運碼頭的永久化工程於2009年完成，設有4個泊位（泊位3、4、5、6），另外設有預留位置供未來擴建至8個泊位。旅客乘坐渡輪抵達香港國際機場後，便會進入海天客運碼頭的轉機層（3樓），在辦理有關的轉機手續及保安檢查後，便能直接前往位於第一層的捷運月台乘搭列車經二號客運大樓前往東大堂登機。

而飛抵香港機場要前往珠三角的旅客，只需在一號客運大樓轉機區E2購買船票，再於旅客捷運系統的閘口掃描船票及確認行李處理的情況，便可直接乘坐旅客捷運系統前往海天客運碼頭登船，過程中毋須在香港國際機場辦理出入境手續之餘，旅客的行李也會直接托運至珠三角目的地的碼頭。

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

轉機轉船都要禁

屌佢老母呢埋武漢閪痴鳩線

Diu 乜撚嘢香港盾哥

好絕望

高學歷專門教人做d 咁嘅野

啲大陸人真係好撚賤
個腦用哂係衰嘢度 DKLM
害完自己人仲唔夠 要嚟害香港人

2020喎 啲法律咁差咩🤔

要求全境封鎖

教人呢條友唔該都快啲死

不如喺關口見一個就火魔一個嚇走佢哋

推呀 全城罷工！

瘟疫公司真人版
懷疑林奠有國家任務

邊撚個香港盾哥呀屌佢

高學歷都話戴口罩講唔到野啦
越高學歷越弱智

佢老母, 日日屌鳩香港人, 家下有事就個個想走黎香港, 支那人唔死真係無撚用.

死緊啦

DKLM

屌你老母支那人

機管局稱，轉機旅客量於十一黃金周假期期間繼續上升，機場海天客運碼頭的跨境快船旅客量於10月1日達破紀錄的1萬5455人次，超越2015年創下1萬2922人次的單日客運量紀錄。海空及空海聯運的單日客運量亦創新紀錄，分別於10月1日及7月錄得1萬4347人次及8854人次。

唔好唔記得仲有4096個武漢人未返支那
1成嚟香港轉機都死

可以
如果去到轉機大堂declare sick嘅話就會送去醫院
我諗條仆街係教緊人咁做

Dllm

佢去到禁區再declare sick咪仆街了

係得，但入唔到香港
只可轉機
但成個機場會被污染
我地會同佢地一齊坐係同一處等上機

機場玩完

但要外國收佢地先得，唔係又比人拒入境

我馬上要飛，真係怕左佢地
成10幾個鐘要係機上帶住口罩😷

係禁區抵港離港層都可以見到佢地
所以除左職員
只要你去機場搭飛機都好危險

真和你病住飛

愛国一定係走去外國

本身諗住上微博搵班保險狗cap圖篤灰
點知發現左呢單野

推埋今次
希望聽朝起身仲係熱門見到呢個post
等多啲人睇到

有冇辦法搞搞佢個ac?

邊個盾哥？
保誠其中一條佬已即炒
我問左我代理

一早應該要咁

另外有一條女，又係保誠，我已send 左去我代理問咩事！希望可炒埋依d大陸雞

吊佢個閪，又係落嚟攞第身分證果d

慘呀⋯⋯⋯
去德國
要12個鐘
需然坐 premium economy (無錢坐商務，身體問題唔坐得economay,唔坐因航唔得）但都好難帶住1幾個鐘口罩

fuck off, we're full
又要睇唔起香港又要落嚟， 屌你老母支那豬

dklm, 猶大黎

可唔可以只俾香港永久性居民入境呀屌

其實有個方法可以阻嚇班大陸狗嚟香港，就係叔一燒，燒支那狗，燒一隻唔夠燒兩隻，燒到make到noise，如果唔係大家一齊等社區大爆發一齊死

支那人沒有一個是無辜的

I

大陸唔封關就知道係專登放人落嚟

平時微博一有乜post 唔滿意可以即刻河蟹

入境快撚啲做野

屌你個閪啦賣港賊

垃圾政府靠自我申報救香港

機場係好撚危險

呢啲正一仆街冚家鏟!

香港獨立, 唯一生路

咁撚樣都得？
封關封路勢在必行

支那狗 隨時滅族

Dllm cls

屌佢老尾

解散警隊 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

即係咪去機場

shoot to kill, deadly force 靠你地了

Pish

邊個盾哥賣港

你要做文宣你都改下D字先
你宜家講到醫護海關想香港人死
同埋全部責任係佢地身上

支那人唔係話唔會再去香港咩

如果黎明三罷，順便黎多個和你飛有冇得諗

屌佢地老母臭閪

仆街黑警仲唔去拉人封艇

港人使命

捍衛我城

再推下個post
希望有記者follow up